[長期抗爭］咁多位我地聽日再去機場

目的已達
聽日繼續迫佢停航

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！

你全部人齊心既話佢點圍捕?
而家佢有100萬人定你有100萬人?

Be water !!!

人多撚怕你鬼定狗
5毛係咁出新post 叫人散水

係真心唔想你地去送頭，困獸鬥無得走，今日見好多人都無gear 架

5你老母毛咩
起下底先鳩up啦
為左送頭所以留？